應承我 想拎10000嘅你對唔對得住手腳

錢照囉 港共照屌

又一隻五毛
真係好多狗上連登

講乜鳩

手腳？
手足？
我請佢食餐出錢一丁

咁比曬啲錢班狗好唔好？

10000蚊，竟然係引得最多狗出黎嘅一個issue, block撚到我手軟。

捐一部份
淨低既幫襯黃店

你唔攞咪又係泵水比支那 同埋 拎哂政府既錢加速攬炒 有咩唔好

你知唔知我交左幾多稅?
港共拎左幾多錢送去中國
佢宜家係還息咋

拎完請傭用兵

冷處理

靜靜雞
平時ig連登屌下鬼
錢喎 照袋去旅行啦 手腳凍死街頭、打官司、坐十年都唔在意

5毛一隻